連登仔點先肯原諒拜登

應該調返轉問下班左膠究竟pompeo係咪得罪佢地

蔣介石點先肯原諒毛澤東

擺明係set你士碌架啦

拜登出兵滅咗全球最大毒瘤國家+genocide
應該會原諒

Ching係咪比人bam左

核平

將維尼變意粉

拜登改名連登

佢20號上到任先講

正a 一貼呢張即bam
開第二個ac一樣貼呢張5分鐘即ban